有無人覺得kris lau有妄想症

我有個fd d症狀同佢一模一樣 最後入左青山

以為自己好撚勁 有啲乜野過人之處
認為所有批評佢既人都係妒忌佢/害佢
所以聽到有人批評 會選擇無視/迴避
當比人迫到佢無得迴避嗰陣
就會瘋狂洗版 洗到自己覺得舒服

以前我都試過同我個fd講道理
但係我個fd做既野同佢完全一樣
然後我先醒覺
精神病人係有d生理缺陷
所以點罵佢點講道理都係無用
佢地都唔會明白/唔會聽

而且妄想症其中一個最麻煩既地方 就係患者智力無障礙 唔會覺得自己有病/有問題 只會覺得係其他人有問題/害佢
不過妄想症只要唔係太嚴重都可以好似個正常人咁生活
所以唔好上咁多連登啦kris 一陣受得太大刺激入埋青山就唔好啦

邊個係kris lau?

邊位

Who

其實有神技跟住唔使改卷係妄想症嘅一種？
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

笑左

Hi kris 老廉杯咖啡好唔好飲？

牙kris

搵食最緊要面皮厚
咁大個人野雞扮上菜俾全行恥笑，要靠十幾歲學生哥學生妹俾溫暖

當成為左全補習界英文5**比率最高既補習導師，你就會發現審你既法官 拉你既阿Sir 請你飲咖啡既人 全部都係你既人

#傲視全行#最高命中#門生審訊#角色扮演

屌你

大大粒花生=kris?

KRIS或者佢請既打手

我有個朋友都係咁，佢好似叫姿娜，無乜聯絡

期待kris lau有埋燥鬱症

完全冇妄想嘅化妝模式就係呢個
.
識癡就癡條界
唔識就癡成塊
#松不安